岩先樓下見到個少婦身材好好，又大波

咁靚點解要嫁公屋窮撚
定係"我識人住公屋鄉下開廠揸名車"乜乜柒柒啲fd黎

好陰毒, 人地肯定好快身材走樣 波都無撚埋

過黎探下d窮撚親戚炸
發少d夢啦

圖都無張

樓主快d走 我頂唔到好耐

我都見到 好撚正

好想識佢老公

買完餸返屋企

唔使供樓

著住白tee心口漲卜卜

樓主老母都好好身材 好撚大波 扑得又睇得

你老母都好好身材 好撚大波 扑得又睇得

個個少婦咪就係樓豬老母
身材好好又大波又益我哋連登仔

你老母大減價啊

吹水台

祝福佢老公？

同佢唱 通菜 牛肉 好食！

尋晚，你老婆陪我瞓覺，
瞓到唔願起身，
仲話留我喺度食飯，
葱、菜、牛肉，剁爛，
分開煮多兩餐，
橫掂有餸落定生抽，
煮三斤羊扒，
食哪，食喇，食啦！
成日冇著衫褲，
你老婆光脫脫打掃，豪放，
你老婆招呼好周到，
人見，人愛，朋友愛！

關post無仲惡人先告狀
連登仔

樓主老母身材都好好

雲清好歹毒
唔單止燈俄妹
陀地都唔放過

關你老母咩
字都打錯縮返入你老母個臭閪到啦

你買啲股票實升到仆街啊